{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mulle meeldib p√§ikselistes kohtades uinak teha."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Vooder! Woof!\" Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Olen hea s√µber."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Baa!\". Mul on vill. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen kohev ja valge."},{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"P√µllumehed kasvatavad mind."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Quack! Quack!\" ja uju tiigis. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"V√µin ka lennata."},{"text":"S√∂√∂n vees lutikaid ja taimi."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on suured k√µrvad ja huppan ringi. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Olen pehme ja karvane."},{"text":"Elan urus."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Olen suur ja hall ning mul on pakiruum. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldivad maap√§hklid."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Kes ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Olen oranz ja must ja m√∂irgav. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen suur kass."},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"Elan d≈æunglis."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Tiiger","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on laigud."},{"text":"Mulle meeldib lehti s√º√ºa"},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen tuntud kui d≈æungli kuningas ja mul on suur lakk. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma m√∂irgan v√§ga valjult."},{"text":"Olen lihas√∂√∂ja."},{"text":"Olen v√§ga tugev."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. Vahel n√§ed mind potis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Vajan kasvamiseks vett."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mulle meeldib tunda p√§ikest."},{"text":"V√µin elada sinu majas sees."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Tehas","isCorrect":true},{"label":"M√§nguasi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Ma olen punane ja n√§mm. Sa v√µid mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ù§Ô∏è Olen √ºmmargune."},{"text":"P√µllumeestele meeldib mind kasvatada."},{"text":"V√µid mulle v√µileiva peale panna."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Tomat","isCorrect":true},{"label":"Porgand","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Kasvan puu otsas ja on hea s√º√ºa. Minusugused ahvid!","hints":[{"text":"Ahvid koorivad mind enne, kui nad mind s√∂√∂vad."},{"text":"Olen kollane ja pikk."},{"text":"Sa v√µid mu koorele lipsata."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Mul on kroonlehed ja l√µhnavad magusalt. Mesilastele meeldib mind k√ºlastada.","hints":[{"text":"Inimesed kingivad mulle kingituseks."},{"text":"Ma tulen paljudes v√§rvides."},{"text":"Mesilased aitavad mul seemneid valmistada."}],"options":[{"label":"Rohi","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Olen pikk ja mul on palju lehti. Linnukestele meeldib oma kodu minusse ehitada.","hints":[{"text":"Olen valmistatud puidust."},{"text":"Ô∏è Oravatele meeldib mulle ronida."},{"text":"Minu lehed kukuvad s√ºgisel maha."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Seeneline","isCorrect":false},{"label":"Bush","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen pikk, oran≈æ ja kr√µmpsuv. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa!","hints":[{"text":"Kasvan maa all."},{"text":"Minu s√∂√∂mine on sinu silmadele hea."},{"text":"Bugs Bunny meeldib mulle v√§ga."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Piparkook","isCorrect":false},{"label":"Radikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Mul on torkivad n√µelad ja p√ºsivad aastaringselt rohelised. Inimesed kaunistavad mind j√µuludeks!","hints":[{"text":"Esinejad pannakse tihti minu alla."},{"text":"‚ñ´ Olen puuliik."},{"text":"‚ñ´ S√§ran kaunistuste ja tuledega."}],"options":[{"label":"Palmipuu","isCorrect":false},{"label":"J√µulupuu","isCorrect":true},{"label":"√ïunapuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Kasvatan viinapuul ja olen roheline v√µi lilla. Sa v√µid mind kobarates s√º√ºa!","hints":[{"text":"Olen v√§ike ja √ºmmargune."},{"text":"M√µned inimesed teevad minust mahla ja veini."},{"text":"Kasvatan viinamarjaistandustes."}],"options":[{"label":"Mustikas","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Vaarika","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen rohelise kesta ja valge lihaga k√µva vili. Mul on vesi sees!","hints":[{"text":"Kasvan troopilisel puul."},{"text":"Sa v√µid mu vett k√µrrega juua."},{"text":"Minu liha kasutatakse k√ºpsiste ja muude maiustuste valmistamiseks."}],"options":[{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Kookon","isCorrect":true},{"label":"Arbuus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Mul on k√µva kest ja kasvavad puudel. Oravatele meeldib mind hiljem varjata.","hints":[{"text":"Olen puu seeme."},{"text":"Ô∏è Oravad matavad mind talveks maha."},{"text":"Mind v√µib r√∂stida ja s√º√ºa suupistena."}],"options":[{"label":"Seemned","isCorrect":false},{"label":"P√§hkel","isCorrect":true},{"label":"Tammet√µru","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}}]}